教育局宣佈明天停課

林鄭中計了

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

香港是咪停擺喇？

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

渣ga

我要返學！唔要中圈套